［星期五9點半］打電話啦喂

聽朝大家起身後
可以打去Now講下心聲
呢個係文宣好機會

Between最近喺屋企用電視播phone in節目 eg, 晴朗
兩老好有興趣
可能因為「講人話」關係
效果比一般新聞、專題好
大家可以試下

電話 1833 298

推

修例風波持續，政治困局該如何化解？
今個星期五（8月2日）早上9點30分《#時事全方位》，全程接聽觀眾電話，不分立場，讓真理愈辯愈明，為香港找出路。
熱線電話：1833 298

我8.5會罷工

Push